# Kikicandra D  Tugas Akhir UAS Keamanan Jaringan

NPM : 065116091

Saya Disini Membuat 2 Server. yaitu server 1 untuk Pengamanan Server dan Server 2 untuk Penyerangan Server
Pengamanan Server SSH : kicanpintarwebsite-via.cloud.revoluz.io dengan port : 50783 
Penyerangan Server SSH : serangkicanblog-at.cloud.revoluz.io dengan port :50785
UserLogin: root Pass: admin